有些少擔心香港有官員或警察會出走歐美好似閰麗夢做25仔陷害中華，係時間審視佢地國籍同出國

好驚又多個閰麗夢

同我覺得張建宗真係有機會
一來佢根本唔支持警察
二來佢成日好似想出賣林太

重有真係要查清謝sir老婆仔女係咪拎美籍
好國美國佬會挾持佢地威脅謝sir
美國佬有咩做唔出

睇咗呢段
講真有小小膠
治療同預防係唔同概念嚟, 學佢咁話無病都亂咁去食HCQ遲早都出事

佢係科學家唔係醫生, 唔好撈過界

預防同治療係服用劑量方面唔同。美軍去非州駐軍，都係服用小劑量防瘧疾

佢係雙博士，臨床醫學博士及病毒學博士，所以有資格講

但係食HCQ防到武漢肺炎呢個係低級錯誤喎

所以前提係咪首先你要中咗招先

咪叫預防？

預防=有免疫力所以細菌/病毒入侵唔到你既細胞亦唔至於發病
治療=出現咗病徵但一係等自身免疫系統開波(B cell T cell)一係食藥
食HCQ就係治療(但數據唔consistent)

如果將預防同治療混淆咗, 係咪日日都啪成堆藥等自己百毒不侵

預防用低劑量，治療劑量唔同